香港人出醜到國外 跑過去搶車位話返人野蠻

美國有對情侶外出用餐準備停車時，遇到一名女子以肉身佔了他們原本要停的位子，駕駛當下要求女子離開，結果女子態度囂張說「是她先到的」，還嗆駕駛「撞她」，惡劣行徑被上傳網路後，引起國外網友一片撻伐

幫唔落真係 覺得好撚羞家

Support~`

一開始仲以為係大陸人

係香港人？

睇到後面佢哋講廣東話 話人哋野蠻 仲要係超純正廣東話

講廣東話就一定係香港人？

你睇撚左味 唔好起撚晒鋼先啦 2:20分開始 講到咁純正嘅廣東話

香港人同蝗其實一樣，DNA又面已經有蝗既基因

大陸廣州人講廣東話都可以好純正啦

哇仲要片頭見到人地開車黎就即刻跑去霸位
知唔知醜架

係咪依單？

你聽完都覺得係？廣東人同香港人嘅口音有唔同個喎

根本廣州既廣東話先係最純正既廣東話，香港人講果啲係Hontonese

原來已經開左post

衰既一定係大陸人 好既就係香港人
睇到d留言真係得淡笑

我都覺 上面啲人似係盲撐多過事實

咁澳門人得唔得?
講廣東話就一定係香港人根本唔合邏輯。

點解講咁多都冇諗過係香港人？

有可能係，但未有證據100%係。

似足狗

Old news is so...

全世界好多華僑都識講純正廣東話架啦